689話要查示威的資助來源，一大堆質疑612同星火的post即時洗版。

好多開口埋口就話人呃錢，loop黎loop去幾個point，一時又話612租音響，一時又話星火唔公開帳目，不斷用情緒化，惡毒的言論，挑撥兩批人罵戰。

總之，錢在你手，鍾意捐去邊就捐去邊，以前捐咗既錢就當抺咗去。如果被人落格，運動成功之後追一世都要追究。

但實際上，落格的機會極微，始終反對派唔會係李私煙果種賤人，參與抗爭的人，衰極有個譜，最多係做得唔好，需要改善，我唔相信會拎錢走佬。

如果完全無信任，當初就唔好捐啦。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推

咩都捐，有得捐就捐

當初就係信你會幫義士大家先咁踴躍捐款
唔係話要針住612嚟屌
但你叫得人道基金嚟消費大家嘅善心
咁將大家籌返嚟錢有冇用返係適當地方先
大家對你612嘅嘅期待唔係用20萬嚟租音響囉

位位手足慷慨解囊冇人介意嗰一千幾百落唔落格
只係介意612到底有冇為義士解決困難呢？

無錯，總之唔好畀人分化

我覺得佢地唔會係要落格果種人，但驚咩鑊，所以做嘢比較慢。如果要呃錢，將錢大量派出去，比放在銀行更易呃。

呢個要推
同尋日有五毛轉移矛盾去地產商一樣

兩大立場
1.唔信612就星火
2. 星火有往績，唔需要公布任何野

我都覺得唔駛公布